電腦插wifi手指

因為部電腦係房，而部router係廳，唔想條上網線拉咁遠，想轉用wifi手指收wifi,有咩推介？

用緊pccw1000m, router係netgear r7000

tp link

邊隻型號？？？

買隻RE650轉佢做CILENT MODE.

LAN線插落舊野到

唔好用USB啦
用PICe

用緊tp link usb, support 3.0都ok

pc有無線就唔駛要wifi usb

咩黎？？

"唔想條上網線拉咁遠"